Bf 都叫有newegg派大包，點解聖誕冇晒sales

諗住再買下野 點知靜到pk
明明聖誕前果個星期先最多人入貨

steam咪大撚把優惠囉
哦唔記得咗你要告撚到steam破產

支持樓主告到steam破產

送battlefield?

black friday

其實咩事，有冇link

好似之前paypal有優惠
條友用steam 漏洞刷ac 過錢比自己主ac
刷到個ac 有5萬幾蚊
點知一下比steam 封晒ac
原先主ac 入面全部game ，錢都無晒
條友話要告到steam 破產咁話
可能有出入 詳細唔多記得

除左抵死諗唔到講咩好， 條友瘋狂開post想搵都搵唔卜水

請善用起底功能

百幾二百個post 點起

我錯 唔係樓主開既post黎 自隊一打

第11頁開始

係第14頁
一見到佢就開追故模式就好撚精彩

其實佢都幾on9
同一個ip 傻既都知你想點

一啲電腦常識都唔撚識㗎
都冇讀撚過computer乜撚嘢都唔知戇鳩鳩咁喎

正宗大種丐衣係咪呢D
笑到停唔到

累到我嗰陣40蚊都冇得拎
諗住平平地買隻assassin creed 童年回憶
但又唔想幾十蚊買
結果到而家都未買

uplay /ddsuper 果邊減價買

下d驚好貴咩

樓主又潛水
樓主上次newegg bf用左幾多次-150？

d 仆街玩串個party 咪Amazon newegg 以後唔送香港囉，屌你老母，害全家